千祈千祈千祈 文宣文宣文宣

我地要令！呢場瘟瘟人禍！成為壓倒港共既最後一根稻草！

呢場人禍會令民眾既不滿滋生到極點，時機一到將會再爆發，港府政府今次走唔甩！

點做：文宣！鋪天蓋地既文宣！必然要將茅頭指向港共。

港共三大罪：不封關不作為囤口罩

上次打足半年有多班藍絲都仲可以死撐港共政府，但我尋晚聽到屋企件藍絲話：一切都係林鄭搞出黎。證明今次人禍係足以connect all。

而家集體運動未必搞到，但文宣絕對係現時威力最強既武器。你見而家港共全力清文宣，甚至動用鄉黑打壓文宣就知，佢地絕對驚到瀨屎。而家全港文宣清得7788，我地就要同港共對著幹！動用一切力量搞旺文宣！

推

其實而家情況特殊，有好多創意方法可以玩，例如派口罩+文宣，等班藍絲谷住谷住咁攞

長輩圖唔少得啦：你知道嗎？林鄭私藏幾千萬口罩....

集思廣益，發揮創意

1

田

Up

撐醫護罷工

up